3hk 執7佢啦

3hk 你想點
我無限數據王
呢2日都係咁
已經係收到4g
好彩1月完約屌你老母

又多一個苦主

支持

我用左一星期就成功解到約仲簽埋洗馬桶新公司了

呢個閪台真係狗也不𨳒

今日第一日轉去洗屎桶, 終於有返4.5g應該有嘅暢順感比返我

ching join左咩plan

建議手機台開返一個post集中推，refer人過嚟電訊台睇，畀多啲人知之餘又唔影響手機台運作

咪撚用3，快啲走

都係誠哥3UK好

Zzz

數據用量提示：根據系統記錄，直至25-10-2020 12:17:59，閣下流動電話號碼+852的累積本地數據用量已到達賬戶內所包含之用量。
由於你已選用「任用數據王」服務，你可繼續使用5mbs數據服務。條款及細則( )。

推

咩app

有冇解約攻略？

3台廣州個客服有條女閪癢日日都要比人屌
快d打1033約佢

屌佢老母，你地都話係俾人鎖速，有爽過，我係由合約第一日就1mbps都唔夠呀仆街3, 屌撚左個cs3日，乜都係話要等。cut又要等，fix又要等，真係勸世咪做3新客，當你傻仔

抵制TVB團隊：抵制埋有線廣告商，有無得諗？

浸大學生會署理會長方仲賢再次被捕

屌你老母仲敢上嚟搵食？